其實白人對東亞人既歧視係唔係先叫歧視?

數據同科學都證實到黑人真係犯罪率高，智商低
到底驚左黑人，笑佢地蠢係唔係歧視？明明係事實黎
成日話唔好針對群體，要以個體為準，都有讀哈佛既黑人，都有連紅燈都唔沖既黑人...
屌，心理學上基本冇人可以對任何野都用客觀、獨立既睇法睇佢地
你第一次食魚覺得好難食，你之後每次見親點煮既魚，係咩既魚，你都會唔想食
依d係人以至係動物既本性黎wo
更何況黑人文明程度明顯比較低都係事實黎，點解講事實變左歧視？

講返正題
反而白人對東亞人既歧視，唔係先係真正既歧視咩？
日本韓國唔洗講，前者科技係世界最頂尖位置，後者都開始追過黎
日韓文化亦都係影響全世界
就算我地反中都好，亦唔可以否認中國對世界既影響力，以前係威係勢既歐洲人都要奶佢地
東亞裔係歐洲/美國既平均收入同學歷都係最高、犯罪率最低
完全係好典型既人不犯我、我不犯人既人種

但係就因為體型比較弱，比較唔aggressive
通常都會係白人、黑人欺凌既對象
明明東亞人係好多方面都優勝，但都仲係睇死同欺凌東亞人
唔係咁算叫歧視咩？
點解話黑人智商低犯罪率高依d事實係歧視
東亞人連比人歧視既理由都冇（尤其港日韓台）都比較歧視
但冇人會覺得有問題?

睇返近期隻tlou2就知
一邊賣政治正確
另一邊公然歧視亞洲人